🔵車路士最射得之人是誰?🔵

睇最後一射就知啦 摸西屍

最強翼衛

屌你老母

吹奏

上半場都有一腳啦 根本就aim住黎傳

係班友唔識跑位

莫拉達冇起過腳

莫拉達 成場波 除左跌 仲識咩

係，仲有一球描撚住奶達個球黎bam,點撚知佢避波